隔離營集中討論區(2)

上個Post :

入得黎既都安安全全咁出齊去

Lm

LM

所有人都要平安無事

係呀係呀

想知其他用3台既有無事 定只係張百佳垃圾卡出事？

你問佢拎卡算啦 佢果張幾好用

真 速度幾快（未爆之前

我依家爆完都幾快

爆左我都照睇YouTube

佢覆我:上網卡可為您安排，但安排需時。數據亦有限，只有2GB, 如需要大流量的話，我們建議您申請安排親友送上網卡或wifi蛋入營給您

垃圾3台，得反幾日都唔捱埋佢

點解佢會同你講咁多野的
我淨係：會為你申請

我：為你安排
簡單就是美

我都想知可能我成日ws煩佢

多數答：已安排

你會唔會係營地出晒名

lm 岩岩度體溫36.9度

唔駛驚 口探其實係37.5度
上網睇同之前有位醫護爸都係咁講

但我對上幾次都係around 36 今晚再度度先

抖30分鐘再度下

岩岩嚟叫我重交樣本

Orz

你幾時交咗？

我都係答咁多野
但sim card 岩岩送左黎 仲要人影相話我拎左

要影相咁好笑

唔係掛我都係Ws過佢幾次拎零食同揾過一次醫生姐

佢都仲係冇俾我不過我張3台好似又冇事

今朝

岩岩再度 跌返少少落36.7

我屋企人話今日已經可以離開亞博反屋企快過我

下 咁大鑊
我依家希望個電話聽晚前唔好響

可能你張WhatsApp相吸引到佢

確診個d係咪陰性就走得

係咪拎住係心口位置同門牌影相

佢話可以因為樣本採集得唔好姐 冇事嘅

我有另一個家人出現病徵 要送去醫院

有冇咩唔舒服？唔係想嚇你
但我見過對面重交口水 第二日就⋯⋯

你要留意下自己 希望你無事啦

新post留名
醫院話我可以出院 一陣會有車接我去竹篙灣
希望順順利利喇

有抗體 CP值30以上

正宗監等

下 前後係咪3個啦？

係 佢未知結果既 不過年紀大既人黎

冇呀 冇咳冇痾

好野 恭喜晒
好好Enjoy竹篙灣既生活

唉 但無長期病患架嗎？

竹篙灣唔錯的
咕嚕肉好味

咁就好 無事既咁

有架 高血壓糖尿病果d囉

竹篙灣真係算係咁 上簽

無事既 無事既

係冇事既

酒店係咪好過竹篙灣

環境我覺得係 但d野會殘D
竹篙灣好多野都重好新

同埋酒店我最驚係冷氣

最慘係都冇set過佢電話

恭喜哂，一定順利！

係佢前日都係得27，琴日就話驗抗體，今日就走人
終於可以接反隻狗反屋企好滾動

好想食雞翼，雞翼都好正

仲未食過

有冇叫雞翼先

邊隻雞翼呀？

係咪蒜香雞翼 有

想問下啲絲 覺唔覺入左黎之後啲皮膚差左？
唔知關唔關啲水事

隻手要拎住張紙同sim card 放去門到 影相 唔洗影樣

食飯啦各位！！意粉

岩岩再驗 36.4度
應該自己嚇自己

我日日都係得35.5-8喎

我日日都around36
岩岩下晝突然36.9

雞翼真心正

覺，我以為自己入咗嚟之後食嘢清淡啲，又飲多咗好多水，應該唔會爆瘡先係，點知已經爆咗三粒

好期待

今餐係雞翼好開心

我啲皮膚鞋左 有啲敏感定點 唔滑 明明冇換護膚品

我簡左薯仔炆雞

一定係靚女黎

我都係呀，佢係雞翼黎

我嘅皮膚都差咗好多唔知係咪我一直開緊冷氣，入咗黎幾日咋喎

我覺得枕頭個d都有影響，之後早幾日又涷左好乾燥，同埋長期係室內，都吸收唔到大自然嘅空氣

我都係長開冷氣，會好乾架皮膚

你諗多咗

嘩係喎係喎 好開心

我懷疑係啲水質唔好

我日頭會開窗

有冇解決方法 狂用cream?

我係因為唔想開窗

飯盒供應商轉咗？個盒都變埋

擺杯水喺室內

但我飲已經全部都係支裝水

洗面果啲

係咪有人check到係陽性？要轉去亞博

會有得早走定跟返張紙既日子？

呢餐又變返難食

但唔會經常洗

有呀 爆咗好多瘡
但我覺得壓力都關事

個雞翼勁入味喎

薯仔炆雞翼？我都係呢個餐

係 好正

我喺亞博成個星期都未有抗體

我都有開後面d窗，但開唔得大囉

如果你本身唔係油性肌膚都可以試吓！同埋狂保濕，最緊要就係保濕保濕保濕

有太陽時 我前窗都會開

我屋企人住左9日

我晚上用左啲精華油補濕 好似係有好啲

我計埋喺醫院兩個星期喇

女仔最重要補濕，其他都係其次

你係由醫院轉去亞博？

係個唇成日勁乾 已經用平時可以捱一晚既唇部精華

用面盤放成盤水 （每日要換 驚養蚊）

呢到暫時無 （應該係）

無得早走架

但個CP值係點？

我已經成功離開 自由既氣味真係好好
大家加油 好快過

好野

Hi各位營友我到了無諗過佢俾埋晚飯我
已經喺醫院食左 食唔落
即刻問佢拎上網卡先

我早幾日都勁乾，呢幾日加埋飲多d水就好d

我2日先飲到一支

羨慕真係好驚臨尾香

食唔落都食左隻雞翼先

聽日千祈唔好響電話

睇左做集中營討論區

歡迎加入祝你旅途愉快，大家一齊快快脆脆冇事出反去

聞落好香 當宵夜食

我仲有10日 係體溫表填哂咁多日日子落去

加油有你地一齊吹水應該唔怕悶

你咁巴閉呀威過蕭正楠

好食架

傻下傻下就會發現咁易過

都幾疊馬架

倒晚訓餐好 再提提你 唔好揀炒麵 揀餃子

希望自己醒醒定定 唔好無啦啦黎料

加油飲多d，我未入黎之前都唔飲架，依家逼自己飲反夠本，一日一枝

完美地避開左

我樽都未收到

我依家都係一訓醒第一時間就係開連登揾大家吹水

要開始學英文計劃先聽日

我依家飲多半支先咁

想問有冇12號出營既朋友？
有既話想知你地今日收到樽未？成日都好驚俾人miss左

我入咗嚟3日先有

第二次係會離營前4日收到樽 前三日交

咦，咁我由12號倒數既4日前咪姐係今日
我係咪應該ws問下佢好d

第一次會係入營第2 3日收到

係 問左無蝕底

又係我，到九點又係嗌杯麵嘅時候啦

希望佢唔好唔理我啦晏晝搵佢攞SIM卡到而家都未有

呢個時點叫咪成十點幾先到？

Send張J圖俾佢先

啱㗎啦當宵夜

如果覆ws個個係女人呢

我仲有4個杯麵都未食，個abc完全唔想食

ABC紅色果隻都重接受到

綠色真係⋯⋯⋯⋯

唔係喎 我上次2個人一架車

下 我開心使用中啦喎

我就係綠色囉，佢仲要俾左2個我，我已經食左1個

點解要蝦我喎雖然我張3台用得反姐

我都仲有個綠色喎

你試下，可能你覺得ok

張sim card我4點8到左啦喎

綠色

Send 晒俾佢睇 大包炒

佢剩係覆我:同你追一下醫療中心

唔知最新幾多，之前已知嘅係30幾
其實琴日驗深喉係negative，今日驗就仲有少少毒

係啊
Long Story

咁無事啦 好快走得

2日內應該走得架喇

邊個壞左支探熱針 佢送錯左黎我到 我話我無壞就叫佢地拎返走

我試過甩左銀色果粒野

佢依家先俾左張sim卡我..

但佢冇叫我影相

LM!

36.9 正常到不得了 唔撚使驚wo

見大家成日見到個體溫37 36就好撚驚 等我俾返個正常range 大家參考吓

其實我哋喺醫院高過 37.5 先會alert ，consider 你係唔係fever,
所以如果大家37.2 36.9 其實真係未計發燒嘅 但係如果你有上呼吸道感染症狀就真係要留意吓
同埋武漢肺炎好多時候冇symptoms

So far未有咳或者喉嚨痛個d
主要係見佢話過37度就要通知佢 唔知係咪佢呢隻溫度計唔同 所以淆淆地

返到屋企啦多謝巴絲呢十四日陪伴 時間都快過啲

有冇人喺度失眠？我入咗黎幾日，每日都淨係訓4 5粒鐘

訓慣軟床
依到d 床勁硬 好唔舒暢

用另一張被舖上去張床到啦

晨早流流就miss左4個133電話好驚囉

你地會唔會因為日日開冷氣搞到個鼻哥窿好痛好乾

咁大鑊...

好野 又多一位平安渡過14日

恭喜恭喜

我依家起左身佢又唔打反黎

我都訓到痛 唔可以打側訓 一打側條肋骨勁痛

試過喉嚨乾囉 轉返Fan Mode就無事

幾點打黎架？

恭喜你番到去係咪要叫衞生署上去消毒？

7點幾，頭先聽左電話，係話我知今晚會派樽俾我

好彩

較返響啦

我勁好瞓 唔係要起身做公司野我應該日日可以瞓到中午

我試吓先

今日食雞扒通粉

我一日訓3次

個湯咁杰既

應該係衛生署打比你問你今日探熱幾多度 有無唔舒服 你無聽電話既話營地醫療隊會晏啲會再打比你問你 應該無咩事 放心
我果陣都有好多日訓左無聽 有日佢直頭上門拍我門幫我探熱

漿糊咁 好撚噁心 淨係食左塊雞扒

係咪要我溝d水
塊雞扒好正

我都有諗過，最後係竹篙灣d人打黎提我今晚拎樽仔

想問下平時夜晚係幾點送野的
試過凌晨 3,4 點拍窗仲要大叫送野
係咪d 人壓力太大 唯一既解壓時段就係依個時間

我發現男人係特別鍾意敲
女人多數都nice
(我貼左張紙出去叫佢地唔好敲門)

我揀左炒米 豉油鹹到仆街 俾舊蘿蔔糕陰左
樓主置頂 menu伏啦 有雞扒一定係揀雞扒

佢個炒米 我以為係炒麵啡色

我覺得個汁好好食
不過佢今朝miss左無俾到我 要問返先有

雖然張床好硬，張被仲有啲臭臭地
但琴晚係我呢幾日訓得最好嘅一晚
係時候要收拾心情了

你出番現實世界了？

我溝左啲水 都過得去
食完早餐又想訓教了

琴晚先入營～ 我係黎逃避現實

已經撻返落床臨住訓醒做paper

我個人好懶

琴日交完口水 今日睇嚟要驚足一日
希望電話唔好響

前日交, 冇人打俾我

G chi

咁你應該冇事？

仲要住成個星期，好難捱

我都試過 真係彈醒 重要送左樣我無Order既總廁紙

可以呀 有咩你地覺得好難食？

我先

炒麵
炒米
素餃子

由話你知接你去隔離到架車真係到會有幾耐預備？

我打側會盤骨痛

我入營個日係早上7點幾收到電話，話11點會黎接我地，10點幾個陣又打黎話1個鐘內到。最後好似11點幾上左車

woho 沙薑雞都好正

成日好驚拎飯個陳會碌左個橙落地
早兩日已經碌過兩次

就係睇到上個po巴打講沙薑雞好食 就揀左
真係好食

係呀，不過少

我食卡邦尼

屌同卡邦尼一隻字都扯唔上

冇味既

我絕對有理由相信佢會同上面A餐啲蘑菇汁一撚樣

今日B係垃圾

蝕哂今次

本身嗌B佢比左A我

你好彩

你就正啦

可以直頭整個model answer俾大家抄考
今日Lunch 一定係A
B好L難食

但如果張餐紙一變會唔會GG

粥都係 凍架

豬柳好淋好好食

政府隔離營Menu 伏食如下：

炒麵
炒米
素餃子
粥

好食

沙薑雞
蒜香雞翼

各位巴絲今日拎到咩零食啊呢排好似嚟嚟去去都係梳打餅蛋糕捲咁

屌 我簡左

點解我覺得還好

拎左4日都係無變過

政府隔離營Menu

伏食如下：
炒麵
炒米
素餃子
粥

好食如下：
沙薑雞
蒜香雞翼
日式餃子
甜洋蔥香草雞扒

大家會唔會有咩好深印象？集合晒大家意見就置頂

人人口味掛 但炒麵真係好難食 臭臭地咁

今朝個菜粥 好似D 粟左嘅椰菜絲浸入凍左嘅白粥度🤢

我又有多一個家人確診左

4個啦喎 你屋企幾多個人？

3個... 我屋企4個人

加油

god bless you

冇事既

Thx

唔好成日諗住自己會中
咁會壓力好力

大
自膠

咁做下其他野分散吓

我屋企都係四個人 得我哥冇中
絲你都會好似我哥咁好彩

好呀 我希望係啦
你同你另外2個家人依家咩情況丫？
我擔心父母

我媽出咗院，可能因為有打針所以好得幾快
我同我爸一粒藥都冇食到，仲喺亞博等運到

我爸爸都係入左醫院 佢嘔同埋個人好攰 冇屎屙同咳
你媽媽有呢啲症狀嗎？

其實佢點先會打針

好似冇，有發燒同咳咁
不過武肺真係個個徵狀唔同

好擔心呀真係

唔知啊
開頭我媽都同醫生講唔想打針食藥，但唔知點解最後改變主意
佢話食藥嘅副作用仲大過佢本身嘅徵狀

啲伏食全部都係早餐

好食
薯仔炆雞
燒賣

伏食如下：
炒麵
炒米
素餃子
粥

好食如下：
沙薑雞
蒜香雞翼
日式餃子
甜洋蔥香草雞扒
薯仔炆雞
燒賣

屌好驚，啱啱冇聽到133電話

咁都有幾個鐘

你知自己係密切接觸之後幾日先入營？

2日

因為我係屋企有人確診既，我屋企人一知道個結果之後，衛生署已經叫佢同我地執定行李，話隨時會黎接我地。之後第二日就接走左確診者，隔日都接埋我地走

一樣, 好慘呀, 屋企人中左要隔足十幾日

但好似打針快啲好
係唔知之後會唔會對身體有咩影響

咁你哋照肺X光情況ok嗎？

係呀，當俾自己放下假

係咪止咳針 退燒針果啲？

今日又咁多單

全部都ok

又就快一day
電話冇響

我都唔知
冇問到我媽咁多

Same same
今晚食個合味道先

咁你媽咪有冇叫衛生署上門清潔丫
我諗緊番屋企第一件事應該做咩

掂呀

琴日朝早交樽係咪要等到聽晚都冇打電話黎先係陰性？

無錯

下 我以為今晚添

聽講第一日係拎去驗
第二日係返Report

我家人都係琴日早上交樽 今日早上確診....
咁我係咪姐係要等埋聽日 佢會通知我陰定陽？
我同事係度狂問我幾時知 我同佢講如果陰就唔會通知 佢又唔信

衛生署今日打黎問我體溫我順便問埋佢
佢話聽日都冇電話就冇事

唔信叫佢入黎坐下14日

我自己會當第二朝12點前收唔到就當安全左8成

我老婆都係，照左3次，第一次話好似有花又好似冇，再照就話有花，不過冇發炎
之後醫生就冇再理了

好的 唔該你
我頭先都問左民安隊：

（一）
深喉唾液測試總共會測試2次
一般會在您入營後
第2天及離營前3-4天派口水樣本試樽給你。
（二）
當你收到試樽後，請依照指示留下口水樣本，試樽內的液體是檢測用的試劑，請勿把液體倒掉。
（三）
有關測試結果方面
除了呈陽性反應的情況下會通知你，否則衛生署不會就您的測試結果作任何通知

比大家參考下

係囉我都咁諗
因為多數有事 第二日早上已經有通知
我同事係咁問我啲屋企人點 有冇咩病徵果d
我話冇算
費事比人當茶餘飯後話題

呢個鐘數未收到飯係咪應該催催

過左7點可以追 有時係6 45先收到（竹篙灣）

收到電話準備入，爬左陣文見大家都好開心咁

請問入面有無牙刷牙膏 沖涼用品嫁其實？

除左衣物 電子用品 上網卡 ，驚執漏野

牙膏牙刷 沖涼用品都有既
最好執個拖板

牙刷牙膏有 沖涼洗頭建議你帶自己用開 呢到個2支係殘體字架
帶啲零食 潤膚膏

有社會福利署小包
有 牙膏 牙刷 洗頭水 沐浴露 膠樽 小毛巾
冇剃鬚刀

帶膠拖鞋/入到黎申請，
個廁所沖完澡成晚先干。

建議帶個杯，用黎沖熱飲。
零食可帶朱古力薯片。

好食仲有咕嚕肉，粟米魚，西檸雞

頭先嗰個洋蔥牛肉勁撚多

又係揀左意粉，好sad

印象中有接近十塊

午餐之後我特登叫佢夜晚俾返份A我

有得咁？！？！訂飯個whatsapp?

咁請問 上網卡係咪百佳$3x三台果張就夠？
會唔會好快用曬

我用左10日都未爆，我朋友用左半個月都冇爆，上網睇話碌ws、fb、ig個d都唔扣數據架，就算ws視像都唔扣。不過琴日試過張卡神神地，冇左訊號大半日，如果你有其他更好嘅選擇，就唔好揀so sim，因為好難避免你之後呢14日會唔會又收唔到

另外，呢到係儲水式熱水爐
所以沖涼時記得睇表做人，
低過20要快d沖埋佢。

政府隔離營Menu

伏食如下：
炒麵
炒米
素餃子
粥

好食如下：
沙薑雞
蒜香雞翼
日式餃子
甜洋蔥香草雞扒
薯仔炆雞
燒賣
咕嚕肉
粟米魚
西檸雞

加左

如果佢有多 可以俾你架

我出院喇

呢樣好麻煩 沖唔慣

哇 正呀

唔該曬

咁搞笑既 佢提供熱水爐但無杯俾人沖野飲？

啲熱飲係自己帶 定又係放題

出返黎重駛唔駛自己隔下先出街架？

出院係咪等於完全無晒菌？

可以問佢拎朱古力粉 但自己帶起碼唔駛就住就住飲
佢有俾杯 不過係透明果d膠杯

因為恭喜
住咗幾多日？

冇話強制但我會囉
係啊。一係兩次test陰性，一係驗到有抗體先俾出

醫院連亞博啱啱好14日

點都好啦 話晒你中過 出返黎都要小心D

恭喜巴打

Sorry 潛左兩日水！
我都係呀 爆左三粒瘡 心諗冇食熱氣野
仲要係好毒好大粒既瘡！！！！

絲打你屋企人出院有冇唔舒服？
我家姐話出左院個人都係好易攰
醫院都叫有抗體病人番到屋企都要照戴口罩十四日
搞到佢心驚驚係咪有機會復發定點

絲打 保重呀！！！！

唔係呀 你上網搵 香港武肺治療
三隻藥合成既針
我媽朋友有打 因為年紀大想佢快啲好
反應因人而異 有啲人會發燒骨痛 有啲人會嘔
隔日打的

下....咁到時我係咪自己出街食飯穩陣？
我同我另一個中左既家人同房....點好到時

係咪返到電實 接受唔到

你地而家同房？
你有冇消毒野 洗洗地廁所果啲
噴下佢床

O左兩日T
太耐冇番工 開心仔

啲瘡係隔離果陣爆嫁！！！ 最後五日果陣

我未丫 我仲18號先last day
但佢到時出亞博 我哋應該同房
我想問你哋點消毒的番去...
自己搞？

屋企有確診者可以搵衛生署幫你消毒
但其實出院後同住真係冇計
我家姐係屋企戴口罩 食野分開食/用公筷囉
避唔到 其實正常出得院有抗體應該健康過我地既
只係醫院咁樣提佢 佢就自己驚驚地

咦喂講起我都係爆左兩粒勁大勁多濃個種
明明我冇生呢種暗瘡好耐同埋明明飲勁多水，個嘴唇圍住邊咁乾到變左白色

不過訓得多,明顯冇晒黑眼圈

我開心左兩日度就開始少少掛念日訓夜訓等食飯鳩hea既日子

我屋企人揀左自己搞因為啲人都係話係咁以抹下廚房，噴下1:99就算，啲時間又夾唔到我屋企人就快要返工。

佢話冇咩唔舒服，但醫生同佢講如果唔係要返工既話就最好自己留係屋企隔離多14日

呢個病真心癲...

其實係幾爽係擔心自己有事

如果控制到自己，以“死就死啦hea左先算”既心態入營，真係可以出番黎有新技能

大家加油啦 我今次入完隔離營 出到街都擔心要入多次

有時諗返果十幾日點過 真係會覺得 點解咁快既

我都係，有時諗係呢度都幾好，起碼唔洗驚有菌先

我都好驚要再入如果touchwood咁撚唔好彩再入營會帶咩入去？

咁睇嚟都係提醒下
咁其實同住家人都避唔到啦

糖 朱古力

一年12個月， 如果有一個月係入camp 真係好似閉關咁

到時得我一個冇抗體...

我下爬都有粒好耐未好既大瘡

係衞生署打比你問洗唔洗消毒？

你咁講 我聽日開始個人唔可以再咁頹先

唉不過抗體都未必100%保證冇事，如果啲菌變種或者再西利d，抗體都擋唔住

係呀，好似話要預早兩日通知佢地

咁我19號早上出camp, 咪要17號book定？

之前真係想像唔到個病可以離自己咁近
依家知驚了

但我個時心態係好想時間快d過好想知道自己冇事出番去重新做人

人生

我依家就係呢個心態啦

做咩響火警鐘

食煙姐多數係

其實真係好好享受下 乜都唔駛理既感覺

你可以打去問清楚佢地先我屋企人係咁講但係我都唔清楚

我都係咁話，我真係驚

同上

聽日開始 就用呢個心態

好的 我下次佢打黎問我體溫我順便問

膠椅坐得多，屁股好痛。

我依家成日係度睇啲防疫用品
唔知出番去會唔會有潔癖

我都係 我有時會sip個枕頭落去

我已經同我啲fd講，出反去之後一見到啲人咳就即刻跑走，見到啲人行埋嚟就即刻搵消毒藥水噴佢

我已經買定左3支滴露消毒噴霧
Hktv買滿300滴露產品 送一箱紙巾
你都買d

我覺得唔會我之前諗，出番去我一定閉關直到疫情完雖然暫時我都淨係見屋企人，同埋一食完野就帶番口罩算唔算有潔癖

多謝分享，我阿媽本身都成日用滴露，啱晒

張卡係camp收得好虧 WhatsApp錄音都未必send到

咁都好d 我以為會狂周圍抹

勁抵 箱紙巾原價78

瞓唔着烘豬肉乾食

我建議帶個電子爐同埋餐肉

頂即刻有啲肚餓

點解佢俾果張電話咁神奇
一日用爆左2gb但之後睇劇仲好順

癲 想做你鄰居

我都有sip, 同埋屁股大太同肥，要椅側邊兩條鐵成日壓住，坐得耐有d 痛

我果張50gb

限速都係1mb～

巴打你幾多磅

真係好係咪自己買入去

雖然唔知呢啲點計不過用到就很好了

有無人知佢地點分邊d去camp邊d去酒店？

亞博係咪環境好差？

女廁差成日都勁多紙巾喺廁格地下，唔知男廁點
沖涼位有好多格去唔到水，但接受到嘅
除此之外其他環境&膳食都ok

唔知午餐卡邦尼定晚餐牛肉飯唔掂
肚屙緊
你哋有冇事
我食左2粒藥

我懷疑係卡邦尼 d汁凍又冇味

Whatsapp佢地拎

轉左新水既

合味道係自己帶？
依到好似得abc

牛肉飯無事喎個肚仲有無痛？
睇黎卡邦尼可以入伏食list

屌 大陸水
我琴日都仲係攞緊COOL水

咁好？ 你係邊個camp
咩台嘅sim card 嚟㗎？

呢度幾乎咩物資都大陸架啦

我都係

係呀自己帶，頭個十日都唔捨得食

我攞過一次合味道

今朝食三文治

好撚癲 好唔好食

係 我照睇劇 睇YouTube

呢樣真係唔知佢地點分

有鰻魚飯食都夠殺

之前都有位爸絲食到肚痛
佢WhatsApp左營地等佢地知道都好

攪錯 d野好似愈黎愈差咁

拎過二次合味道 我同佢地暗示ABC好難食

我一陣再食粒藥訓陣先
依家冇痛 係有少少咕嚕咕嚕...

我今日都係cool水既

有得好似叮噹爸咁 漢下佢就正

屌 我今日又係炒麵
我真係唔想食了

諗起個炒麵都想嘔

真既 我一陣講下先
因為明明我到日早上下午都冇事
突然夜晚就痛
我又冇食其他野

果日好似係碗仔翅黎 唔知有冇記錯
係呀 反映下

佢哋有冇保礦力果啲飲架

我前日食碗仔翅 一打開一陣酸味
一啖都冇食成兜掉左

我未見過有人拎到 最勁都係拎到奶奶

咁我問吓 冇就算

我果時入去人唔多 送到黎重係好熱
覺得超好食

初初無咁多人 拎物資果d快好多 一陣就送到

其實可能醫療果邊有 你同佢講柯左幾次

好食！

會唔會送我入醫院架
我係咪照問黑白色民安隊就得？

你而家叫佢快啲俾返個三文治餐你啦

得架咩但我食唔到2個餐

竹篙灣 3台黎 $68

係咩奶啊 想飲

果時果位爸絲係WhatsApp佢
營地有醫生架 唔會亂咁送你入院掛

高果隻子母奶

咁都好啲
我試吓先thxthx

有多係可以拎 我都拎過 岩岩入去覺得d野好好食

最好講食完就痛
肚痛好似都係肺炎徵兆一種

咁大鑊 但我冇痛啦 係有d咕嚕咕嚕
佢話有咩事叫我去醫療室 冇保礦力
算 我食多次藥先一陣

營入面係咪有風筒嫁 洗唔洗帶

有，但冇臭膠味。

有，但有臭膠味

我嗰個冇事

我間房冇風筒

係咪又係whatsapp 問嫁?

我就係見每個人都有唔同答案

正常一入房就有 如果真係無 就WhatsApp問佢地拎

仲會有啲西餐eg. 意大利餃子、印度薄餅
唔知係咪因為多外國人住所以搞呢啲嘢

會唔會係咁某d機場公司煮出黎

我都覺得係

Take care我都試過食完飯痾左幾次

肉醬意粉都好好食

好有中學嘅味道

I am not alone

個陣我都ws左民安隊，之後過左幾個鐘就有醫生打俾我，問完我情況之後，就叫人送藥俾我。點知我一打完個電話開始就冇再痛過

原來唔洗車我出去睇
我諗我都冇咩事了依家

唔嚴重既話痾清就冇事

依家食多左次肚痛藥 搞到都冇咩胃口食野

睇新聞感覺出面好似好危險

好耐冇食過菜去唔到廁所

食佢d飯好通便

驚驚

我覺得佢啲早餐好難食
有時想就咁食蛋算

葵盛西同麗晶好多新營友

我都係咁話，頭幾日都還好，食多幾日就越嚟越唔想食

又收到衛生署電話嚇q死，今朝先交完口水

無事嘅

知道聽日個早餐都係唔會點食 我去左order杯面
佢又比左2個abc我

問staff拎紙包飲品 好期待會送啲咩黎
點知佢俾咗我最鍾意嘅檸檬茶
仲有包豆奶，好撚感動

我問佢拎阿華田多

試下直接話要合味道

我拎左啲咖啡

係咪白色？
白色其實好唔好飲
我唔敢飲

咖啡我有拎入黎 仲有1包 等走個日飲

係呀 維他白色果款豆奶 我個人幾鐘意飲
點解唔敢飲怕肚痛？

唔知係咩味未飲過

各位:由2020年12月11日至12月18日, 上午10:00am至下午16:00pm, 營內將會有維修工程進行, 營友或會受到噪音影響, 敬請見諒, 謝謝。
Notice: Please be informed that there will be some maintenance work near your room, from December 11th to December 18th, 2020, 10:00 am to 16:00 pm. Campers may be affected by noises occasionally. Sorry for the inconvenience caused. Thank you for your understanding.

會幾嘈呢

我覺得空氣差左就真

平日d飛機聲都夠哂嘈

正喎，我暫時係見過牛奶，檸檬茶，菊花茶同維他奶

我中咗合味道😂

點解我要係2盒abc

咁慘

綠色先係極品

好彩中嘅都係紅色

我一紅一綠

綠色真係要抱住「飽肚就算啦」

竹篙灣檢疫中心 一名清潔人員確診

我有同事仲係竹篙灣返緊工

知唔知個個確診者最後幾時返工

開餐啦，水蛋ok喎

下果日走果時有叫佢地一定要小心

得一舊肉好孤寒

麗晶個啲入竹篙灣

好好珍惜

今日配菜有薯仔粒 如果有埋蕃茄就好

好似又係好大獲 CLS

係房都要帶罩？

我覺得嗰啲係窗出面攞入嚟嘅啲嘢搵酒精噴下好啲

我平時攞完飯揼咗個白色膠袋之後都會洗手

屌 我依家洗先

叮噹爸就岩 拎完野食扔左個袋佢 再刷手先好食

始終個袋都經過好多手 又行左咁耐街

你都啱

屋企人確診咗
平時好大胃口 有無巴打知隔離營可唔可以拎多一兩盒飯食

可以嘅，同佢講聲應該肯

今日終於拎到合味道

拎個杯面搞到好似抽蛋咁
我抽埋啲銀蛋

如果有多係會俾 如果無多梗係冇

我想要4個蛋糕 佢比左2個蛋糕同2個餅乾我
我都唔食餅既

得難一次拎4個 同埋最好一起身問 最快收到

好 個倫敦卷真係好好味

我最鐘意Edo朱古力蛋糕 好正

仆街，中咗綠色abc大獎

當手拎走

有冇走左既營友知道，係咪走得當日23:59唔走, 就聽日10:00走?
係咪一定要坐佢車?
佢架車係邊度上車?之前好似有巴打話好遠上車
因為我好多野要拎走

時間就係喱2個time slot
不過有聽到有人call的士係營門口接唔坐佢巴士走
但首先要有的士佬肯入黎

您的隔離令會在（12月13日）2359完結，根據檢疫中心的交通安排，所有離營人士必須乘坐穿梭巴士到東涌地鐵站; 同時, 請留意以下事項 :

1. 請選擇有關穿梭巴士服務安排:
A. （12月13日） 2359（時間） 往東涌港鐵站；
B. （12月14日） 1000（時間） 往東涌港鐵站

2. 不要帶走房間內的電器(如風筒、熱水煲、USB插頭)及其他物件。

3. 在離開房間前，收拾好和帶走全部個人物品，所有遺下物品將會被視為醫療垃圾丟棄。

4. 請清理房間所有垃圾，把垃圾及要棄置的東西放入紅色醫療廢物袋，綁好袋口，並棄置於房門外，以便工作人員處理。

5. 請把用過的床上用品或被子都留在房間裡，我們的清潔人員將在你離開後為你處理。

6. 所有受檢疫人士將會乘坐中心提供的穿梭巴士至東涌港鐡站解散。

一定要 至於遠唔遠睇你住咩Num

閘口上車？ 我住B08
我個棟行去醫療室1分鐘唔洗

咁對你黎講可能真係會遠
會唔會試下將你既問題問下營地？

相信你啦唔係第一個有咁既問題

我住左3-4日先識咁做因為見到佢地派飯係成棟挨響佢地假身度堆飯掂撚晒佢地件保護衣

好彩你無事

今日竹篙灣應該多左好多營友

麗晶6座D單位全棟

係 真係用過百間房

路過打個卡 各位巴絲保重身體
出面三四棟屋苑都好嚴重

咦 同我屋企人同一日走

我都想知邊度上車

伏食唔該加埋粥
一大陣燶味

巴打幾多號走？

個list 一早加左啦

屌

我明明簡粥 佢比左通粉我

係呀 有加架

我住75 我落樓行後1 2分鐘

係咪2359自己落去閘口就得？

係囉我都想知會唔會有人接你

會 有人差唔多時間會敲你門 叫你跟住佢行

呢到有架 你邊間呀？

jeng

如果到時真係無 45分好自己走落去睇下情況

你哋有冇試過心口un住
唔知胃酸倒流定點

我依家有6支水未開 我飲得太慢

有冇巴絲試過問佢醫生？

依家成日咳 但佢驗完一次無消息 琴日又收左第二樽 我諗唔係肺炎 但又驚比佢捉走

有地盤佬係附近行黎行去， 就咁一個罩

衛生防護中心個電話我係google 先搵到
仲要聲稱自己開到0000
結果2000就已經係電話錄音

我迫自己一日飲一枝

Miss左個電話重點係我琴日交左樽

今日有雞翼食
但d飯好硬

唔係掛 冇事既

我要加油

嘩個雞翼 勁好食

雞翼好撚好味啊屌你老母

又有雞翼好開心

可能問體温！我琴日交完都收到

係 我頭先都收到問體溫
嚇死我
我個心都跳埋出黎

呢d時候收到133真係個心都離一離

星期二交完樽 今日都未有電話 起碼驚少三日先

有冇其他問題 心口痛心跳快
咁你平時冇胃嘅問題，之前食咗啲咩
或者你可以搵佢哋啲醫生

冇心跳快 平時冇胃問題
我啱啱起身咋
我怕佢地醫生會唔會送走我

唔關事啦你有肺炎症狀先至會送你走

我諗我係胸椎痛
扭腰會痛多左
可能訓得太多
做下拉筋先

可能係張床太硬

真係唔明 我都係同平時咁打側訓

無來電 多數係問體溫既 唔駛咁驚

又收到衛生署電話，今次仲要係男人嚇死我啦

衞生署打黎
話可以安排食環出camp之後用1:49上我屋企抹喎

係營入面起碼要俾佢地嚇二 三次

可以架 如果果確者係住果到

都係叫佢地抹完我再抹好d
我係咪可以企係度睇住

唔係 佢會叫你離開單位 一個鐘左右

你有冇收埋屋企啲貴重野先

我無做呀 因為我唔係同確診者住
應該唔驚掛？

好啦 應該ok既都冇咩貴重野

你地今晚食咩呀？

好似幾正咁 牛黎呀？

兩款肉都好鹹

蘿蔔炆牛

重口味
今日午餐個雞翼最正

出返黎又想食犯賤

夜晚想轉食A餐，佢話要兩日前通知

原來可以轉咁好架咩
以為唔俾轉

最多二次驚俾人話

俾你試多次 證明下新唔新鮮

家人中左
中間同佢食過一次飯 其實係咪一定要隔？

一日一次都勁唔好意思了

係 我都係因為咁而入

有冇人睇唔到電視

係咪轉左餐單呢我冇食過呢個

隔下好d ge,有冇事已經定左，入左營包食包住又唔洗番工

扣大假加上好悶
都唔知幾時入去
琴日打左黎攞我地d資料

唔扣可以拎病假 佢有病假紙俾你架

連電視都睇唔到真係唔知有乜做

係喎 我都無見過

你地係咪11月入黎
我5號黎 睇返張紙已經係蘿蔔炆牛

啱啱今日入左嚟
個廁所一沖完差啲水浸到出去

23/11

係呀 去水好慢 有時沖完成個鐘先去完

我想問張體温記錄表走個陣洗唔洗交架？

我whatsapp同啲人講
佢話可以派人嚟整

第一日去水好好，唔會成個廁所浸晒
去到今日第7日，已經差d浸到出去
我已經唔係日日沖，女仔應該一日就浸出去

菜肉包好味

平時早餐晚餐都食唔多，黎到日日都食剩一半飯盒
覺得好浪費食物好有罪惡感
但又無理由麻煩人哋幫我少飯

我第一日用已經塞塞地，去到第二晚沖涼都未去晒啲水
不過可能開窗疏下氣會好啲

等幾耐先入去

真係去唔到既要搵掃把掃水

多數打完電話第二日會接你

今日d水蛋好咸

今日好大塊雞扒
腳掌咁大

佢地好多餐要派會凍都正常嘅
食杯麵

我今日一日三餐都簡左雞

我竹篙灣 基本上黎到都仲係熱熱地
酒店已經少人過竹篙灣喎啲飯都可以凍
咁又真係抵屌

哇正喎

朋友送物資送咗一個鐘...
仲大大聲屌人點解送外賣
屌佢老母 送乜關你鬼事
但係班酒店職員態度差係事實

*朋友放底咗物資間酒店一個鐘後先肯送上房

飲極都仲剩兩支水你地走個陣會點樣處置啲未開過既水？dum左佢會好浪費，但留係房唔知d人會唔會收反起，留反黎派俾下個人？

帶返屋企飲

我都未呀，佢剩係問多我一次答今晚車定聽朝

我嚴重跟唔上進度
我仲有6支

唯有係咁啦

問佢攞過一次, 俾左2支我, 依家keep住淨3支
朝早有時俾一支有時俾兩支, 奇怪
明明我門口有兩個人名

家人琴日確診中左
到今日都未有人打黎話幾時入去

ws問下

你飲好少水？
日日飲一支半

點飲到咁多
係公司做住野飲好似快啲

我:你好，想問下上車地點係邊度？有冇話幾多點集合？🙏🏻
佢:你可以在大約2330執齊所有個人物品，行出房門會有保安指示你

隔離房個呀叔 勁大聲唱歌

我等左四日都未黎接我...

唔駛交架

最後有冇人黎整？ 相信成堆頭髮係入面

唔岩食呀？我反而成日問佢拎多個

我係炒都先扔諗起都好難食

咁撚差架營地d人好好人 又有心機

大家都癲左原諒佢

哇咁耐

冇
我見到差唔多乾哂就冇整

啱啱嚟到竹篙灣報到
想問吓遲啲係咪會有人幫我做檢測

真係好撚差

啱食架覺得幾好味添
已經比平時食多左

好似係第二日會敲你門口派樽仔俾你
然後第二朝過嚟收
所以我較定鬧鐘朝早起身lur口水

dum左呢d唔好既回憶先

胃殘人士say hi

大家加酒呀

哇 邊間酒店？唔想做隔離客咪鬼做啦

係 佢有d真係幾好食 係食左8 9日後有d厭

真係要幫佢宣傳

痴那線 你又唔係高要求 都咁既服務
你重要住多幾多日

聽到你咁講真係好難捱下
希望你可以早d走出呢個鬼地方

想問下坐車出返去要幾耐？
營地洗唔洗等其他人上車先開車？

等左幾耐先入去

4日
我老母仲未收到通知

要既 上齊人先開車
去東涌Around 15分鐘左右啦

慢到咁 住幾日都走

日日唔係坐就訓 啲筋好酸痛

會唔會準時就開車? 你果陣有冇早開?

準時開 無早到呀

拎左條繩準備去跳 一日半個鐘都好
利申 未入

有無人知 密切接觸者多數車去邊度隔離
竹蒿灣 之外 因為驚第二度無電視 家人兩老唔識上網驚佢地悶死

想問如果工作地方有2人中左
公司通知要入營
但係入營前做左檢查
係negative 左
咁仲要唔要入？

路邊的小牛，你準備好走未呀

要，我就係咁
應該係怕兩個禮拜潛伏期

會唔會嘈到樓下

無架 睇運真係

你地二個今晚走啦？

要

走啦 終於捱到今日都有d唔捨得。
所有人都會平安無事出反去大家加油

會唔會有啲咩運動帶拎？

咁有無話入營定酒店？

沖涼個去水位去得好慢

上網睇原來 市區有幾間酒店有份 麗絲酒店同帝盛酒店 有無巴打住過/緊？

拜拜返去注意安全！

出房啦

營地應該唔會有

次次都水浸

無 聽天由命

我真係好想行街

好多都係咁 無計

帶瑜珈墊啦

你地出到去飛的定坐地鐵
我都好掛住係出面既感覺

我差6日先走得

有爸打狂屌觀唐果間

好快到你架啦

我朝早走巴士走 東涌都多車搭

好好享受下 其實幾正

我都淨係跟Youtube片郁
日日坐同訓好痠

頂住啊各位

佢話我到16號，
係咪即係15號嘅23:59走得？
原來我住得一個禮拜都無

16號係16號23:59喎

我都諗住第二朝
我應該要坐地鐵

我會

你一日做幾耐

可以完完全全無所事事

我諗差唔多45分鐘

我同事話佢隔到今日12號
但佢琴晚已經離開左竹篙灣

唯一唔好係酸痛

好勤力 係咪coffee

跟外國個啲

張床硬到 打側瞓醒大髀外側好似瘀左少少

我都搵下
咁你冇痛了？

我原地跑而家明點解倉鼠咁中意玩碌碌

覺得自己有咁多時間hea好富有

門口張紙寫16既話就係16 2359了

試下調轉張床褥？

行多d 我果時都係咁

做完運動個種痛
但就無咁悶

我要搭地鐵再轉巴士窮人

我都係側訓
我第一二晚訓醒 隻手臂直頭舉唔起
腰又痛
依家會夾個枕頭係大脾 好似好d

知道，你地都加油，日子好快過

一面好硬 一面好撚硬

原來唔郁下個人咁辛苦

認同，多謝呢次旅程俾我逃避左呢個壓力港13日入到黎真係咩都唔洗諗

咁可能係同事搞錯左 等我仲開心左一秒

係 連天氣報告都冇睇過

走啦大家！！

好似無咩分別我仲疊埋左兩張 都係好硬

無咁硬個邊好啲嘅

記住望返轉頭

我果時一打側訓 肋骨就痛

好在佢張被都算厚 我拎黎包實自己無咁痛

有冇得沖涼

用張被墊墊佢？

打柒你

當然有

梗係有 十幾日

火炭個我知有，但係竹篙灣呢

直接訓落張被都無咁辛苦

有

我2張床墊 一軟一硬
我就係訓軟果張 腰骨手臂痛
佢會成張凹落去 托唔起個人
同埋係度訓 我未試過係一覺訓天光
中間一定會醒幾次

同一個單位?

利申： 平時巴士地鐵可以上車訓到落車唔醒

竹篙灣乜都有放心養到你肥肥白白出返去

係 私家野

好過訓張硬床
訓醒成身瘀痛

民安隊人又好

兩張都硬

我改咗平躺訓 好似會易啲訓得著
不過都會早醒

竹蒿灣有無暖氣個d？下星期得13度

呢個真

正，本身睇佢以為間房以為得張床

有冷氣 可以較做暖氣模式

唔知係咪飲太多蒸餾水/礦泉水
一晚四次夜尿

平躺硬係唔夠舒服

住到第八日開始習慣呢度生活
其實都幾好住 我係咪已經痴左線

我都習慣左 好似過退休生活咁 但聽朝就走

唔會 我都係

我間房停咗電...

煎唔到早餐

屌 仆街點搞仲有成日
我想問咁樣係冇跳fuse 㗎可

無跳喎 直接打電話問下營地

...call 咗，而家好撚無助

打下丁先囉

今日仲要係漢堡扒 想煎

我都係半夜會急尿醒幾次

我之前從來唔會食烚蛋
依家朝朝要食烚蛋 我居然開始覺得搣蛋殻好療癒
我係咪痴左線

一開始係白色殼蛋 重正

來佬蛋

路過探下大家！
大家仲有幾多日呀？

唔計今日仲有5日

頭先有個大媽播歌播到成條行都聽到
之後我聽到勁大聲既敲門聲十幾下
d歌即刻停左

聽日出營

仲有3日

雞扒無得輸呀

死啦我氣促同乾咳
但係我本身有鼻敏感同皮膚敏感

分唔到係中咗定係唔適應酒店環境太多塵

我仲有一個禮拜

有冇發燒

之前鼻敏感有冇試過氣促？？

想問吓隔離日數點計㗎？因為我遲啲都要入，但係仲未有通知，已經係屋企幾日

確診者向當局報告
與你除口罩共處既日期+14日

想問下有冇較剪，風筒，刀，餐具，罐頭刀果啲？
唔該

冇較剪，刀同罐頭刀
其他都有

冇 無話咩頭痛同喉嚨痛 都冇手腳無力
就喉嚨好痕

好少... 喉嚨好痕 無時無刻都想咳

家人中左都係想咳想咳禁 同埋喉嚨痛

我又冇痛 純粹好痕

今晚走得啦 期待已久

民安隊一名在竹篙灣檢疫中心當值的隊員，初步確診新型肺炎。

民安隊表示，該名隊員負責在指揮中心接聽熱線電話，毋須接觸公眾或檢疫人士，工作時有戴口罩，最後一次當值是本月10日，翌日感到不適，昨日初步檢測呈陽性，與這名隊員可能有接觸的人士均會接受檢測，民安隊會靈活調派人手，確保竹篙灣檢疫中心的相關服務不受影響。

又多個

下....咁大鑊 你小心啲....
通常一個中左 另一個都.......
希望巴打吉人天相

我想知如果我冇中
會唔會因為咁又遲幾日先走得呀

你whatsapp 問下佢地

我都係16號，不過我17號朝早先走
收到口水樽，驗埋準備執野走人

果隻真係好似係日本蛋 果時餐餐都食

大媽太耐無跳舞啦

你好多野個問題解決左未？

可唔可以話返個結果俾大家知道下？Thanks

你係入面有冇帶口罩？

我whatsapp問
佢淨係話係由衛生署 如果有變 會通知我
希望我冇事 唔想中呀

酒店唔肯認 點都唔認有問題

我都收到樽仔了我應該夜晚走

你去左邊到隔離？

我未問佢地，唔知可唔可以借佢d機場車仔呢

會呀，要由最後接觸確診者再計14日

好似番緊工，又唔係番緊工

呢個真係好大鑊
衛生處唔會放過你

咁你本身都係做熱線？

可唔可以問下如果每日都wtsapp你地想要零食同飲品，會唔會覺得我地好煩定係有禮貌d都覺可以接受？

日日都咁樣比人wts 要呢樣要個樣你地會唔會覺得勁煩
同埋你地啲杯面係咪好多abc
Abc頂唔順

好彩姐你地真係好
你地係咪一覆完wtsapp就開始執零食？
有次我sd一次msg收到兩份好surprise好開心

但如果我同佢未入嚟隔離嘅時候
全程係屋企有帶口罩 冇一齊食飯 講野
啲物品都冇共用
會唔會唔計係密切接觸者 可以比我係原本日子走
咁搞法聖誕都要係到過

今晚2-3點係流星雨高峰時間
我地呢度咁偏遠會唔會睇到

咁即係有機會重計14日

叫屋企人買俾你呀 酒店最好帶 最正確係4個鐘換一個

咁你咪好了解有咩零食拎

有咩係可以拎 但好少人個道既野？

吹單會點架？

新野黎呀？未食過 好懷念呀

係得呢三類野可以拎？

可能會由入黎果日重新計過
本身係屋企留左2日先入黎架嘛

野食我覺得算係咁 最差係揀左一星期 要重複食

咁個機會你感受下

星期四話家人初步確診 星期五話確實左
到底幾時先打黎叫我地入去住

而家咁高峰期 真係難講 3-4日都唔奇

你曾經接觸過個個病人嚴重嗎

亞博有鰻魚飯喎

竹篙灣幾時會開埋3 4期？

咁攪野 4開3未開 不過竹篙灣環境真係算係咁

唔知d去水有冇改善

好想知點煩法唔知我之前有冇同人生巴要過物資呢

對你地個句“好，幫你安排”覺得好窩心好有親切感

好似好體貼好man好大隻咁

我都有呢種感覺

我到而家都無Del

我都唔捨得del佢最後祝我平安健康仲引唔到你講第二句

我臨走個日多謝佢地咋嘛

我都仲有3日！

有無人係鯉魚門？
間房地下好多蟻仔 殺極都有 點處理好

滴露加漂白水拖地，再噴殺蟲水得唔得？

問營地拎拎先

唔知營地有無殺蟲水呢

諗住夜晚定第二朝先走？

到東涌未呀？

如果你同佢同房應該會延

下咁驚 我仲以為你唔出房就冇事

笑左 好有親切感

唔同房啊 就係驚入到嚟同房會更大風險
先特登揀分開房

係咪無電視機

我西貢營架 番到屋企訓得啦

咁應該唔使延呀？！

恭喜晒青 西貢營車你去邊？

送到去彩虹站

好回憶

屌 打左黎 去鯉魚門

哦 我以為你同房
咁應該唔洗
我同你情況一樣

鯉魚門
係咪話去家庭房

走了

真係唔知點決定去邊

記住帶埋個爐呀

好似睇佢pick up 你個區
仲有個陣幾多位

最慘係無電視 驚悶親阿媽 雖然只係去一個星期

帶能咗了 生存法寶
返去供奉佢

Data 卡+ Netflix

老人家唔識這些 只會睇cctvb

出嚟好似發咗場夢咁

屌 你話冇tvb, 得netflix 唔睇罷撚就
順便俾佢開下眼界以後唔使睇cctvb

我都走啦

係 雖然唔想再入 但又會有種唔捨得既感覺

人生巴 你一行出房就返工

cls點解唔捨得
因為現實太苦？

雖然我唔係住左好多日
但多謝咁多位巴絲陪我過呢幾日
Btw 新入黎既要睇睇個伏食list 千祈唔好揀個啲食

仲勁過WFH

再見出返去平平安安身體健康呀！！

各位巴絲都係身體健康 齊齊整整咁出返去
得閒返黎吹水

夜晚走啊 17號走好似嘥咗半日時間咁

唔係呀
啱啱打嚟話要延啦 不過係由入嚟呢到分開住開始再計14日
姐係要遲2日走
聖誕同大家喺到過

檢疫期去到21號23：59分
請問可唔可以訓多一晚 定當日12點就要你離開

好彩你地揀左同房如果唔係住到2021

我都係夜晚走

分房*

D野成日食到肚痛

大家入去有咩細藝？

無架真係 做廢人咁 當抖下

你又食咩食到中招

唔知丫 懷疑琴晚啲長通粉

開定Post 3

我成日食西餐都正正常常真係
食果時有冇怪味？

又冇喎咁
但我覺得我出番去會驚左茄膏同魚柳
巴打我好擔心屋企人呀
你確診個朋友咩情況

真係唔想再食
想自己煲蕃茄薯仔湯

想飲子母奶

佢無事出左院啦 而家係屋企房自隔14日同一出廳帶口罩

D菜食到唔想食

又奶又美綠 好正囉

佢住左幾耐醫院？佢果時有冇氣促果d

真係食到想嘔
可唔可以轉下其他配搭

無 由入到出院 都無病徵
住左17 18日左右

咁好彩

俗稱萬年菜

啲橙又酸 酸到牙都軟
可唔可以入啲甜既

係呀 好彩有去社區驗下 唔係一直唔知中左都唔奇

一時時 食過好甜

反而係入面果時好想要香蕉

你點知邊個係甜的？
我想食下無花果

哇 好那正囉

真係渡假生活
巴打啲水同我一樣跟唔上進度

我果時係窗貼左「不要水 Thanks」

我都要貼 唔係真係搞唔掂

係呀 不過佢地有時都照罷
走既時候 拎又重 唔拎倒左去又好晒野

你最後拎左幾多支
我好後悔冇去donkidonki掃啲日本即沖拉麵
我真係唔想再食魚柳了
我未黎之前係好鐘意打邊爐食魚柳

依家有d驚驚

想問下 東涌落車係邊個位？

識野
我都支持叫2盒浄係屌啲餸

午餐肉

我飲晒呀 我住到第5日已經貼左果張紙
邊爐魚柳好食架？

你很想要吧

你會唔會飲太多🤣🤣
我覺得星期日個早餐最正
但我淨係可以食一次

但d早餐好多都麻麻地